{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 브라운도트 수원인계점 (나혜석거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23時からで、チェックアウトは12時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 客室予約時に様々な特典が提供され、客室内ではネットフリックスをご覧いただけます。 また、蚊取りのためのホームマットリキッドも備えています。 客室には天然ラテックスベッドとリネン100%羽毛寝具が用意されています。 システムエアコンや静音冷蔵庫、Wi-Fiも客室でご利用いただけます。 カップルPCではバトルグラウンドを楽しむことができ、ムービーネットおよびSKが提供するWAVVEを通じてテレビの再視聴放送も10分後に視聴できます。 また、一体型ヘアドライヤーやヘアアイロンも用意しております。 客室には65インチTVとセキュリティ金庫が設置され、貴重品の保管が可能です。 さらに、超高速ワイヤレス充電器や旅行用ユーロ型コンセントも設置されています。 ウォシュレットと各部屋ごとに個別冷暖房コントロールシステムもあります。 さらに1階にはGSコンビニがあります。 付帯施設の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23時からで、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約時にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "客室予約時には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "蚊取り対策はされていますか？",
            "answer": "はい、客室には蚊取りのためのホームマットリキッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドと寝具はどんなものですか？",
            "answer": "客室には天然ラテックスベッドとリネン100%羽毛寝具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室にはシステムエアコンや静音冷蔵庫、Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でテレビを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンドを楽しむことができ、ムービーネットおよびSKが提供するWAVVEを通じてテレビの再視聴放送も10分後に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "はい、一体型ヘアドライヤーやヘアアイロンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビとセキュリティ金庫はありますか？",
            "answer": "はい、客室には65インチTVとセキュリティ金庫が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな充電器やコンセントがありますか？",
            "answer": "客室には超高速ワイヤレス充電器や旅行用ユーロ型コンセントが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォシュレットや個別冷暖房コントロールシステムはありますか？",
            "answer": "はい、客室にはウォシュレットと各部屋ごとに個別冷暖房コントロールシステムもあります。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはGSコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 479
    }
}